蕭正楠間漢堡包鋪真係一試難忘

星期日夜晚我喺藍田間Burger B買咗個經典牛肉芝士堡餐
返到屋企咬咗個包幾啖，發覺有條蟲喺到 ！！仲要郁下郁下咁 即刻嚇到唔敢再食
有咁大條生勾勾嘅蟲，員工整個包嗰陣都睇唔到？
已報食環，大家小心...
下面條link係影低條蟲嘅片，喺個包右邊，深色嘅

同埋張單

Burger B有兩間分店 喺九龍灣同藍田

當晚我打俾間鋪搵經理，佢話換過個餐俾我，哇大佬我仲夠膽食咩，於是我就問佢退錢，佢話第二日去搵佢
成晚越諗越唔忿氣 好想要返個交代
第二日我去到搵經理，啲員工話佢啱啱走咗，俾佢電話我打去搵佢
我話想知佢點跟進件事佢就話有叫員工小心啲洗菜，我問佢點確保件事唔再發生，跟住佢話有蟲應該係原材料係啲菜嘅問題所以會同供應商溝通下，咁我話啫係仲有其他可能就係間餐廳嘅衛生問題啦，既然你自己都唔清楚，咁你就叫食環署幫手檢查，到時將個檢查結果send email俾書面回覆我而且係要由公司發出，費事佢唔反映俾上頭知 佢就話自己係老細之一，自己就係話事人，又話不如佢send道歉信俾我，我話唔接受，咁樣我確保唔到佢會做嘢。
跟住我問佢需要幾耐時間準備，佢自己話幾日，我問咁五日得唔得一係俾夠一個星期佢，佢又話未必得 我話咁到時俾件事進度我知，佢又唔肯，話自己到時都唔會肯定到，我話佢啫玩我啫，可以拖成半年甚至一年咁啦
佢又改口話幾肯定係菜嘅問題，仲好意思話之前有客都發現過有蟲 又話自己做咗兩年好清楚，咁咪啫係問題冇改善過？跟住我話佢初頭明明話自己肯定唔到係咪原材料嘅問題，佢又話食環其實有定期黎檢查，我話嗰啲只不過係例行檢查，依家我係要食環知道有問題出現後做嘅深入檢查，咁點同

佢最後講到佢哋自己唔會聯絡食環，話唔係食物中毒嗰啲食環唔會點處理，又講到書面回覆都冇用所以唔會俾，成個感覺係我吹佢唔脹咁款

有冇蟲嘅圖？

雪雪雪咁吞左佢咪算囉

拍咗片見到識郁添 可以禁入條link睇
費事直接擺圖核突親你地

齋睇標題仲想屌你打手，睇完篇文真心覺得樓豬好彩 呢間野真係聽都未聽過

openrice藍田同九龍灣的評分相差勁遠

條link係影低條蟲嘅片，喺個包右邊，深色嘅

食過

蚯蚓

好撚大條

想知賣幾錢

仲諗住去試下
上次睇openrice已經有人話舊雞未熟
今次直頭有蟲

哇屌好大條蟲

無睇到d字直接睇圖
搵左好耐都睇唔出 原來係張單

你會去幫襯都幾有勇氣

就咁個包$39 加埋洋蔥圈同嘢飲+$15 total$54

條片拍得咁衰

條蟲
做乜唔發現後即刻直接報食環

又真係幾過份
推上報la

There is a burger in my worms

一係直接報食環
一係直接ig向某2人投訴

條撚都幾生猛
證明d菜都算新鮮 同無落農藥

好肥美
樓主唔食可唔可以送畀我
上句係非洲就係因為搶唔到條類似咁的蟲
最後餓死左

有報食環

嘩屌 我仲食過得寶嗰間幾次

我真係唔明點解你唔即日報食環？
你又唔係想換個餐。
你又唔係想賠錢。
俾個經理老點第日先算。
你好搞笑。

我以為果條釘係蟲
定真係蟲黎

咁又唔算貴，不過咁嘅價錢做咩要攞D飛機菜啫，放多D心機去塊肉到好過啦，有蟲9成9係用咗D大陸貨！如果用水耕菜一定唔會有事，之前重要出過事，擺到明要扮高級嘢又比唔起錢

邊個咁大整蠱

樓豬 西客黎
早知唔撚做你生意

粒釘黎

條蟲好生猛

你覺得無問題咪日日幫襯 ，睇下你幾時食到

原本仲以為係菜蟲
有蚯蚓咪證明d 菜夠新鮮

九龍灣食過中過伏
塊肉入面有大大粒錫紙
同佢講都係話換個份俾我

同返唔返屋企有乜關係？ 堂食見到都可以話啲客砌生豬肉自己塞條蟲入個包到㗎

食環可以驗到原本有 定係後加落去

一開始都以為講緊粒訂

仆你個街大條到

咁撚大條

唔好做多左
一d都唔撚好笑

樓豬不如講下 call 食環之後

係咪有人上嚟收野 ? 係咪公眾假期都有人 ?

D 菜洗都唔洗

痴撚線

菜有蟲就一定，但都洗得好d 唔好比人見到啦

推

間野又貴又少又吾好食。不如去第二度吉多幾寸魚蛋食

出面好多餐廳都唔會點洗菜，就算洗都係hea洗
不過條蟲點都唔似菜蟲掛，咁大條
啲員工合埋眼整個包，咁都睇唔到？

消正蝻

蟲先係主菜

屌你老母蚯蚓黎嫁下話

好撚大條 好彩食之前見到

CLS

欣賞樓主

記者朋友大家好

蕭仔屌脆魚屌到生蟲？

男人老狗驚蟲

有蟲好, 證明d菜冇農藥

其實係新menu 蟲圈😍

以富含蛋白質既蚯蚓裹上麵粉製造而成

蕭生

你個經理咁整臭你

請佢食蟲圈向樓主賠罪啦

feel到條蟲行到雪雪聲

嘩屌

臭女人 點解咁執著？

不得不推了

告到佢執笠

我以為佢想屌間野難食

新聞話蚯蚓可以治癌 樓主食左身體會變好 我見條蚯蚓既頭斷開左

蚯蚓小兵立大功 可防心血管疾病

根據波蘭科學家研究發現，蚯蚓腸道內的體腔液，具有極強的對抗有害微生物能力，其中對於某些癌細胞的殺傷力，更高達95％，此一發現為生技醫學領域注入強心針。

陳鈺縓表示，蚯蚓是中國老漢方，被稱為地龍，某些特殊品種的蚯蚓可用來製藥，其體內的蚓激酶有溶解、代謝血栓，以及修復血管膜壁等功能，對人體相當有幫助。因此，為改善國人健康，頵銳特別從日本引進蚓激酶生產技術，透過動物臨床實驗，研發出頂尖的保健食品，有助於心血管的保養，且陸續申請多項專利，總價保守估計達數億元！

好癲

食過，唔係特別好食，塊牛肉都無調味既，依家仲送蟲，推上報啦，經理唔識處理 ，等蕭生黎處理下

冇曬胃口

食過一次，好普通
估唔到衛生咁差

仆街 間野我食過幾次 仲覺得幾好食 員工態度ok
但有蟲真係唔敢再食

玉雲龍 原來你喺度啊

玉雲蟲，推上報啦

我都係

以為細細條嗰啲 點知咁撚大條

本身以為係細細條果啲綠色菜蟲仔 點知咁大條 嚇死

條蟲大條到咁

報食環啦

蚯蚓？

我屌
豐富蛋白質蟲一條

證明左你個包啲菜係有機

一條蟲仔姐 生人唔生膽

嘩 屌佢老味 咁撚大條蟲

食過一次

send去蕭正楠fb ig問下佢咩黎

頂，我成日食

垃圾環球膠報好快又會黎偷料放上FACEBOOK

樓主成碌柒咁

嘩

推上報

咁大條

叫蕭生回應啦

講係咁講，但都要洗菜架嘛

去蕭生facebook洗版

要蚯蚓黎做乜

痴線！咁撚大條

到時候可能屈鳩你自己擺條蟲落去

靚菜先有， 試過十幾年前， 未用咁多農藥既時代， 係某大超市， 買佐包包裝到靚靚既生菜 入面有隻手指公咁大既青蛙， 嚇到我死

之前一直想試。好彩冇食。多謝提醒

唔理佢靚唔靚

菜都唔撚洗 真係食蟲咩

Blacklist

無知真係好可怕

留名

好嘔心

睇左幾次先睇到 真係好撚大條蟲
樓主唔好輕易放過佢呀

如果個經理話以前都試過， 而件事又再發生， 係有問題既

屌你咁撚生猛

推到蕭生親自回應

嘩屌 去佢ig投訴啦

好新鮮

蛋白質豐富

btw 好噁心

屌你唔好再大條啲

嘩... 有無收埋條蟲錢

推到蕭生間舖

推一推

邊道黎條蚯蚓

咁撚大條仲識郁 唔推爆唔人
痴線 呢度香港呀 我地唔守護自己品牌
都唔想再容忍呢d垃圾店 我要佢執笠

冇睇圖
睇字大條+識郁都feel到嘔心

屌你好撚大條

係佢facebook留言嘛

搞大佢 發晒上FB 報料比蘋果

巴打tag佢啦

好撚大條 痴撚線 成條蚯蚓咁

養到肥肥白白

想知點驗

食過好似幾好食仲介紹俾個frd食 主我有罪

夠新鮮

我pt都係做burger鋪 有次出餐又係見到有條同樓主條片咁大條蟲 不過我見到冇出俾客 好撚核突

樓主
絕望事實係 你自以為得一條虫
其實你張圖得返半條虫

姐係d菜冇農藥
仲送你蛋白質

蕭正楠：邪不能勝正

呢啲蟲有時買菜都會見到，好明顯啲菜洗都無洗
上面有人話事主已鳩間鋪，我想問用小強會唔會方便啲,呢啲蟲都唔係咁易搵到

如果係丘蚓其實可以生食

死撚開啦大陸仔

支持樓主告到雪雪雪破產
還返翠如畀洪永城呀

处女膜破坏者 好心你唔好打咁多LOL啦

自己call食環，做乜要等佢？樓主平時洗唔洗舉手問老師去廁所？

幫襯過兩次
覺得好差冇再食 員工態度都幾閪下
經過成日見好多人食佢D all day breakfast

There is worm in my pizza

There is a burger in my worm

好唔好食先
好食又冇乜所謂嘅

屌佢老母好嘔心

痴撚線條蟲大到

仆街推

推到上報 勁反胃

嘩條蚯蚓都幾生猛
仲係個盒到蠕動

好核突

樓主又好彩喎
條蟲唔起個包入面

搞大佢啦
垃圾偽人

嘩 咁大條

嘩屌...

好高蛋白質

賣返花生糖啦

有機菜正

唔知樓主想點
人地都肯換包,賠錢同道歉信

自己屋企買菜都有機會有蟲啦
應該未煮過野食

利申:如非必要唔會出面食,不過覺如果個包係用料好話五十幾一set餐其實OK

好彩無幫襯過

個利申想表達咩

之前去食
間鋪都有曱甴
不斷喺我面前走黎走去

你好彩啦係一條蟲

唔係半條

推下先
好彩樓主無放食到條蟲
間野都幾不負責任

咩而家d蟲唔食得架咩
加料比你仲咁多聲

執柒左佢啦雪雪雪

你又唔即日報食環
對方咁回覆你又唔接受
唔明樓主想點同咩心態

唔賠間鋪就無誠意

你報食環咪報食環囉，點解仲要同你交代

比個經理老點真係好搞笑

真係笑撚死人，仲話要同佢報告進度，訓撚醒未

我諗樓主被人打劫都會問下個賊報唔報警好

仲要叫個賊報完警sd返email通知自己

流水號

仲以為樓豬咬斷左半條蟲
爆汁

迴蟲

一推再推, 好嘔

再跪係佢面前先夠誠意

想講冬蟲夏草其實都係蟲

利申，怕蟲

嘩屌咁撚大條

屌好戇鳩

樓主唔係話已經報左咩
唔係佢報架？1999

推爆佢

有營食肆

洪狗又勝雪雪雪一仗

傻既 換一份同退錢咁小事

畀我同佢講
拿錢我唔要 我又唔想再食
不如咁
一係你同我食咗佢 唔係就報食環

反胃

第一次見食物有蚯蚓，係咪老屈架

係蛋白質的味道

新鮮又屌 唔新鮮又屌 送埋條精蟲比你扲去釣魚又屌

已經唔係蟲既level。。。
而家你話有蜈蚣我都信

我睇左十幾次都睇唔到條蟲喎

發雞盲？

可能係，請指點

我終於睇到，我一直淨係望住個包

認真？

又係垃圾明星鋪頭

推上報啦,呢D垃圾食肆

佢呢間我食咗一次就blacklist咗
我frd嚿扒半生熟 又唔係鋸緊扒 食緊burger啊大佬...

利申
唔會做西客,亦唔覺消費者大哂
想好味又平,自己煮
香港25歲以下既
不論男女,如果唔係做廚房
究竟幾多人可以用平過外面食既價錢做出比外面好食既野

你自己問心,又問下身邊既人就知

咪ff，人地大名星得9閒睬你

佢喺東張閪望賣吓廣告都夠㩒樓主單嘢啦

大部分所謂"明星"開既食店都係垃圾，支持樓主搞大佢

最簡單係切開條蟲睇下佢d undigested matter 有咩，推斷佢食過咩

即時，未離開間鋪果陣報食環一定最好

堆咗上去yahoo標題檔啦。

唔能係掛

條蟲賣幾錢？

蚯蚓: 妳若接受我好嗎

原來間野佢架，試左一次唔會再食，好難食

嘩屌 好核突

蕭正楠旗下漢堡店包內竟然有蟲 蕭老闆：承諾衛生方面會加倍努力

好似有啲太過輕描淡寫

唔通要剪埋片加啲爆炸特效幫條蟲美顏？

咁難食都開到分店

你估我想唔想食

佢親手整wor

大驚小怪 有條蛇就話姐 買得野食預左

咁d客檢討下啦

你呢啲思維真係無撚敵，唔怪得香港就收皮

有陰影 不了

你係間鋪員工？定係邊位有份嘅老細啊

貨比貨 驚你唔識貨
因為新鮮先有蟲 你識鬼咩

其實我覺得蕭生都係懶親民，想用明星效應解決公關危機hea走網民

有心改既話佢不如比一個切實既protocol講下點樣做返好

e.g. 喺動作上規範洗菜既程序、講明自己請滅蟲公司既頻密度、展示蔬菜既品質證書/化驗報告

就算唔一定可以杜絕事件，都起碼畀人感覺你真係有誠意

我屌你個樓豬 玩撚夠未呀
木身見撚到你行埋黎 成個黑面神咁 都唔撚想做你生意
禮貌又冇 唔該都冇聲
唔小心多左條蟲仔就大聲小怪
早撚知唔做你生意

玩乜野依家差啲食條蟲落肚嗰個唔係你，咩大驚小怪
我去搵你地經理傾件事唔通好開心咁笑住咩，你以為好小事？你估我似你地咁聽到個客話有蟲一句唔好意思都冇又嬉皮笑臉咁

佢本人咁垃圾 開間野會好食得去邊

其實見到假膠直接屌得架喇，唔洗認真覆

算喇 有幾多明星開鋪係真係有心做?

外賣正常都係返到去打開先見到啦

收皮啦又係你條撚樣
無証據咪撚9 up啦

得閒就打去1823報下食環上去掃場

頂 咁q大條蟲...

遇著樓主呢啲算佢唔好彩

好多人怕煩賠錢道歉就了事

咁大條 生勾勾wor

識做呢D當年唔會講邪不能勝正啦

唔好話佢，香港出咗事既大多都係傾向等時間淡化事件

識做依d 既我真係未見過

日本我先至見過有依種用正視問題既態度

可能佢想雪雪雪放大口魚去陪佢度一晚春宵
Btw, 推上報！

似係終極港女

我唔想專登落樓咪同佢講第日過去囉
報告進度係想佢真係做嘢否則我報傳媒啫

屌！我8月食完呢間死人野 嘔左成日 痾左幾日 肚痛左成個星期!!!!

其實call食環署，佢都只係會落黎兩個圈寫返份report 簽個名 就話無發現有蟲害走人

係burger b 唔係ruby tuesday
好耐無食過ruby Tuesday

就咁得相投訴可以hea你

有實物證據畀食安中心驗，就要揸正嚟做

而家出事既仲要係偽人，記者都會幫你追問化驗結果